有無巴絲部iphone聽wts錄音果陣或者聽電話會沙沙聲

一聽錄音果陣d沙沙聲係勁響 重完機過左陣又會有呢d聲 係我部機問題定係iphone問題
仲有錄音果陣聽返自己段錄音係無聲 人地聽都無
有無巴絲都係咁

試過
拍片錄音（whatapp)都沙沙聲
但用佢本身個「錄音機」app 錄就無事

如果你未過apple care 拎去整
會換過部比你

但而家又無事 今朝先開始咁